對肥屍嚟講搜尋功能嘅唯一用途

左->最新主題->逐個po留言

條垃圾等緊儲夠人氣（佢以為會有）再開自己page教中文

真係有堆傻仔信佢

屌你老母

呢個gag 諗咗幾耐？

有無得比較呀？

講錯 仲有一個用途
就係打佢自己id上去再逐個po留言

又撚肥屍

對聯post 冇咗影